## Bem vindo
---
Obrigado por participar do desafio Android da Tembici! Estamos muito contentes pelo seu primeiro passo para fazer parte de um time excepcional.

# Criar um aplicativo de consulta a API do [GitHub](https://github.com)#

Criar um aplicativo para consultar a [API do GitHub](https://developer.github.com/v3/) e trazer os repositórios mais populares de Java. Basear-se no mockup fornecido:

![Screenshot](assets/screenshots/flow.png)

### **Deve conter** ###

- __Lista de repositórios__. Exemplo de chamada na API: `https://api.github.com/search/repositories?q=language:Java&sort=stars&page=1`
  * Paginação na tela de lista, com endless scroll / scroll infinito (incrementando o parâmetro `page`).
  * Cada repositório deve exibir Nome do repositório, Descrição do Repositório, Nome / Foto do autor, Número de Stars, Número de Forks
  * Ao tocar em um item, deve levar a lista de Pull Requests do repositório
- __Pull Requests de um repositório__. Exemplo de chamada na API: `https://api.github.com/repos/<criador>/<repositório>/pulls`
  * Cada item da lista deve exibir Nome / Foto do autor do PR, Título do PR, Data do PR e Body do PR
  * Ao tocar em um item, deve abrir no browser a página do Pull Request em questão

### **A solução DEVE conter** ##
* Sistema de build Gradle
* Mapeamento JSON -> Objeto (GSON / Jackson / Moshi / etc)
* Material Design

### **Ganha + pontos se conter** ###

* Framework para comunicação com API
* Testes no projeto (unitários e por tela)
* Testes funcionais (que naveguem pelo aplicativo como casos de uso)
* Cache de imagens e da API
* Suportar mudanças de orientação das telas sem perder estado

### **Sugestões** ###

As sugestões de bibliotecas fornecidas são só um guideline, sintam-se a vontade para usar diferentes e nos surpreenderem. O importante de fato é que os objetivos macros sejam atingidos. =)

* AndroidAnnotations
* Retrofit | Volley | Spring-Android
* Picasso | Universal Image Loader | Glide
* Espresso | Robotium | Robolectric

### **OBS** ###

A foto do mockup é meramente ilustrativa.  


### **Processo de submissão** ###

O candidato deverá implementar a solução e enviar um pull request para este repositório com a solução.

O processo de Pull Request funciona da seguinte maneira:

1. Candidato fará um fork desse repositório (não irá clonar direto!)
2. Fará seu projeto nesse fork.
3. Commitará e subirá as alterações para o __SEU__ fork.
4. Pela interface do Bitbucket, irá enviar um Pull Request.

Se possível deixar o fork público para facilitar a inspeção do código.

### **ATENÇÃO** ###

Não se deve tentar fazer o PUSH diretamente para ESTE repositório!
